一人一個又平又好食既餐廳/小食

最好可以講埋大約幾多錢
想帶女朋友去食

麥克唐納德,肯塔基爾,卡菲迪卡羅爾,麥斯森,費爾伍德

咩黎

McDonald、KFC、大家樂、美心，大快活？

get到啦終於

百里香

未食過

必須要試

Ritz Carlton